選舉日 la

完左今次 麻煩勇武可唔可以停日一停

唔好比藉口仆街取消選舉

和理非到星期日啦

取唔取消係後話
最怕被人捉左既手足
想投票都投唔到

放人先講

拉

選舉日同五大訴求有咩關係?

泛民仲喺度血債票償

今日已經第二次見到同類post

引戰勿回

哇

我屌你老母個臭西啦

不推文

所以選舉前三日唔可以再比班黑警拉到
因為羈留時間唔可以超過72小時
而家估計黑警會喺22號同23號瘋狂拉人
咁就會少左好多手足投票

不嬲48 勿誤信fake news

改左喇
而家被捕人士指引都係寫72

要遞解出境先72小時

唔好再炒車pls

阻你地少少時間 有關選舉問題可以睇以下post

0成本截斷建制藍絲收入 (下)